究竟有無人中過六合彩？我成日都懷疑乜乜一注中其實無人中，係收返比馬會自己人

有無人同我一樣諗法